［緊急］理大要人 十面埋伏

大家要幫手呀
手足撐唔得幾耐
入面好多都街外勇武
唔可以俾佢地死

幫POLY!!!

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

救人

有無人幫手

已入
幫手呀

裡面手足唔死得

推

push

Push

點解中大就咁多人理
理工就無

😞

推 中大已經失守

推呀

救人 遠嘅開花

中大人自己on9
自毀長城

救人呀

班藍屍想清晒rb

咁大家再無法子罷工

推呀推呀

其實如果示威者主動玩紅隧免費效果會唔會好啲

大家好一路推一路入去喇

跟住星期一朝早再嚟過

一齊推！！推到大家一齊入去！！

咁樣嘅話會無左罷工原意
同埋藍絲廢老都無車居多
影響唔到佢哋

其實拆哂啲收費站
到時封路係政府

政府自己會封路

只要一粒打狗外圍,佢地一定會分兵

其實今朝政府都講紅隧短期內開唔返

政府TG放題都玩左中環咁耐
仲差在你果一百幾十咩

夠人係外面包入去

佢地係想教育局開返學

正確

推啊

理大城大有事 大家預備定 刷好牙執好野

各位傳開比身邊手足知先

次次都話要人要人但次次比人捉既都係入緊去既人 入面就完全無事

不得不佩服老共嘅戰術：
1. 將打街道流水戰變為打大學陣地戰 然後

2. 一網打盡局限係陣地內嘅勇武派 順便

3. 係校園範圍（出入口）散播高濃度二噁英 戰略上慢性毒殺所有大學生（香港未來主人翁）

態度正確

屌你班poly人
自己大學都唔守

聽到你呢句半身想入都捐番上床瞓
繼續死守啦on9仔

咁你依家都要俾勇武手足走先架啦

呢個真
大家入去還入去
唔好重裝/黑衣入

中大係被內部分化
唔知就咪撚再屌人on9

得啦我錯
大佬幫手入啦
我自己本身夠唔係poly人啦

大家你想人救理大就唔好咁講嘢啦

如果內部分化得手
係咪都應該反省下
anyway 我錯
講返正題先

棄守啦，得番polyu一間咋。
又係到陣地

（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）。

抗爭運動至今有效，因為Be Water(水聚散)的策略奏效，但從11月11日的「中文大學保衛戰」來看，港青接下來被中共設局引誘，脫離Be Water 路線，陷入Be Castle（碉堡戰、陣地戰）的可能性極大。一旦局面演變為碉堡戰，那就是被「請君入甕」了。

香港是動見觀瞻的國際都市，街道星羅棋布，人潮熙攘，因此港青採用Be Water 戰術是有效的，也是最令對手頭疼的。對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。以中文大學為例，座落其間的HKIX香港互聯網中心，被抗爭運動者視為「必守陣地」，對外通道狹隘（如二號橋），被抗爭者視為「易守難攻」，殊不知此乃「被請君入甕」、一網成擒的誘餌。

敵進我退
rb再set過

sorry各位大佬
我錯
大家唔好唔去

人地自己考量比你個軍師屌..

tui

腐皮俾自己
我錯
大家幫幫手
入得去就自己人

文具火魔物資走先

轉頭狗一衝咪又係四散

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

依家俾人包
等解除包圍先啦

好嬲呀， 屌佢老母， 聽日準時返工先

我柒
自膠
大家入去poly再屌我啦

poly

地勢不同。校友凝聚力不同，早一兩日理大入境管制/捉鬼減低互信

呢個真
唉

你啲人改咁既名講啲咁既說話

成場運動最得人驚就係你呢種人....我都唔應該形容你係人

手足入還入
保障自己安全先

磚大

屌你老母 入到去又被你地拒諸門外 點幫？
次次要人完又唔撚比人入去 一尾捉鬼 你夠多人洗撚怕鬼

入去比人兇定送頭開心d
利申唔會再去埋大

講野錯就我就認
受屌
至於名呢個我就唔會理
我反送中之前已經用緊
可以點

其實琴日就應該全部撤走 可以守到幾時.. 學下城大啦

咪係， 有冇鬼都好， 一鼓作氣衝出去劏狗好撚過啦

咪撚嘈啦，依家救人呀
唔入就尖沙咀開花啦

poly捉鬼衰
要認
點都好睇住自己

開番開花快閃裝修撚狗算， 陣地戰真係唔work

其實唔係呢個問題, 係我諗唔到有咩理由要入去幫 琴日已經有一次機會可以走人 冇可能守到一世， 以退為進唔好咩住宿生住喺度 外人走 所有嘢收埋 好過畀人拉曬

打緊仗唔應該亂放人入去 以免有鬼都好合理
你幫手係油尖旺開花都幫都手

中大， 都有講過呢個問題

我諗手足們係想企硬
等聽日大家仲有陣地罷工
不分化 不割蓆

大大仗義執言

無錯

棄守明智，今晚唔會半夜再set, 唔會落埋石屎，
睇你點清

我地人就流水式
你出晒三萬狗都唔會捉到三個

捉樓下買餸個師拉啦

睇定點撒啦

手足們都知嘅
為左聽日罷工
我諗不得已為之姐

陣間去龍門懲罰佢先

係，poly本來就唔適合守
不過點都挽救咗今次先

入

和理非馬上係附近行街

依家就係要幫理大撤
撤左先再屌啦

岩

啱呀 屌 佢哋話要人
搵車轉車行路過撚到去
又唔比人入
咁我想問到底要定唔要

有架喇
不過俾警甴包住
走唔到

睇緊直播， 其實冇攻勢真係守得唔耐

係呀屌

而家唯有守到班狗退一退果陣睇下撤定留, 希望佢地平安

多謝大佬
不過要小心周圍俾曱甴咬
唔得就周邊開花

要呀屌

投hk protest yes, 投no bts

打緊唔俾人入去其實正常，入咗十幾隻鬼係防線内好難搞。唯一可以守到嘅方法係人多，開花救大學其實係代價高成效低嘅方法。
想革命嘅人會守，想示威嘅人會散。
只有革命心態先有足夠凝聚力長期守而唔分化，因為革命後人人無退路。以示威心態守城死硬，會好似中大咁幾日就收皮。中共想你示威定革命？你就知香港人應該聚定散。
二噁英係重要因素，但要有專業人仕check check.

論中大守城

呢個係開門手足衰
我代佢受屌
poly開門手足睇到無

我真心覺得一清就好難再佔返，手足用左好多心血，守到就守

唔好再打陣地啦 俾你守到又點
一定係出黎快閃bewater

如果真係守唔到就撤啦
我地唔似得對家有無限資源同support

留得青山在呀

推俾你前線睇啦

總之唔理守定撤
大家都要安全

快速乾石屎

儘量守啦
守唔到不宜犧牲
少咁個勇武都差好遠

我要罷工，唔一定正紅隧
入紅隧得幾條路
公主道，火車站
七咸道

出既加士居，尖東
公主道，暢運逆走

流水式不停轉場，點會擺唔到工

港島果面又搞返紅隧

總之十萬個方法，洗乜損兵？

咁樣可能累死啲手足
守一個唔應該守既地方，一秒都嫌多

又返去2014年佔領心態

我唔會咁講，但講清楚乜人係校內要，乜人係校外要

咁如果你話聽朝黎明行動唔玩，咁咪退守囉

推！所有人出黎！

而家死曱甴用手足策略：
混入市民清路障

根本就算直接火魔都唔會割
你睇七十歲阿伯死左全世界都覺得唔抵可憐

只有火魔先可以起到震攝作用

認同
但大家救左人先

佢一話入面唔係學生同報警都係鋪路入黎啦
有咩代價姐
死守就真係極大代價啦 射箭 火魔 樣樣齊 係入面俾狗咬會點

一向都唔會長守

要人 加油加油

又唔係嘅
綠曱甴就係想你火魔佢
你由佢地清
清左再開過

水/屎/尿/漆彈

推

另類沸水戰略。引你死守一點

有廢老走入Poly放煙花

真心？

高登直播

要守既係人，唔係地

一日有呢班會反抗既香港人，香港就有希望

點會難？一堆野車落去就佔左

一定要搵個人企係度守住先叫佔？

目標係經濟壓力，我諗呢排勁塞己經有經濟壓力

老實講，中共唔比自由民主我地

我地點可以比經濟出口佢

我地經濟再差，都習慣左細屋，食又唔貴
車又習慣左無地鐵

阻住唔好比錢大陸就離勝利不遠

屌, 守又係你地叫, 人地一攻就預左十面埋伏啦
一比人攻又吹雞, 大佬呀唔好咁啦好唔好

咁唔洗去poly, 你係油尖旺瘋狂開花好過
依家仲入poly真係俾人夾死

你知唔知尋晚班街外手足去到poly唔俾入

你唔守住紅隧，大三罷會難好多

你知唔知個消息係流
X core大把人入到去

推呀頂 快d幫手

啱先旺角再有10架去紅磡方向

但正因為有大學扼守
啲交通通道先容易set rb 》罷工

sorrr
最後一次

尋晚有機會走 佢地唔走

要認清一樣野，所有行動都係要推向攬炒

攬炒唔係一日就可以達成，係長期抗爭累積

無左一條路都仲有其他方法，無左核心示威者就係無左核心反抗力量

根本無得比

理大大家見到個地形同部處，根本好難走

陳伯？陳建波呀？
你咁驚黎明行動既？

你守到咩？
人地船堅炮硬，就係無腦
代價有幾大？比個說法我

昂撚鳩，守飽佢啦！中共就係想你守！中咗共產黨計啦！三罷係不合時宜，個個用電腦home office啦！網店！網上學習！差佬特登唔清路，任你切磚牆！又特登安排迂迴交通破你阻礙！攪群眾就群眾鬥群眾！你話攪高官富商就唔同囉！死守就會內部分化腐敗，有違流水作戰！

救手足

中大係一個錯誤時間散去係一個失敗，依家黑警火力可以全麵針對理大，唔好再俾失敗重演！！！

+1
我都街外手足

割席L

重點係氣氛呀

星期五果日開始

大家已經蘊釀左一種六日休息氣氛

中大果晚大家有攬炒嘅氣氛

pish

呢個我贊成，無傷害，但有極大震攝作用

正常人比屎尿打中

可能比死更難受，但係又唔受身體傷害
記者報落都靚仔啲

收皮啦
過左咁多個月仲話殺狗

好多狗車旺角去紅磡方向中
好似想包抄手足

你咁講
罷工都唔洗罷啦

暴警增援中，現場注意!!!

係，守住呢啲人，呢團火，呢個運動

我錯啦
我受屌
大大入左去先

捉鬼講咗好多次係必需 唔好再講佔中時期 情況好唔同 好多行動 好多手足已經俾鬼害死 最緊要係態度要好 中大都有入境管制 一開始無問題 係後尾俾咗班mk守 態度差撚到仆街

但有巴打都講，唔係下下都be water
我都明人重要過地，但係一個咁有戰略既地方點解要放棄，我發夢都有落場，popo要攻入埋大起碼要二號橋或再多既兵力先得
試下掉轉去諗，popo花精神去攻埋大，我地一覺唔該又開花過，淨係反包圍佢地都夠做

點睇佢地依家都係想用有限兵力搶返條路，請相信各區手足，大家都有晒經驗，有d野live真係睇唔晒

塞9歐化出面救poly!

現場要人!! 📣📣📣

咁危險性呢？而家走去守，守一個鐘，危過你聽日快閃十次rb ， 你係咁叫人守，你自己到左未？

DLLM稱撚日有班廢撚幻想黑警幾船堅炮利一攻防線就破，支共夠有核彈炸撚爛香港塊地喇，戰略重要性唔撚明，成撚日幻想點點點，幻想黑警成功破防，幻想人權法就黎通過訓醒就贏，幻想守城係支共陰謀變佔中。

佔就一定輸？佔就變佔中？大學等於金鐘？2014=2019？DLLM，on撚鳩，運動初期夠識話1989唔係2019，香港不是天安門喇。

DLLM唔見班撚樣幻想坦克車再出再變天安門？垃圾！

好多人成日叫人be water
唔係下下都做到
真心有地方守好好多 可以俾大家儲經驗

估計狗力100+

現場要人呀!

up

手足

一早到左啦師叔

on9仔，你睇下我咁講係回緊d乜先啦
既然聽朝有黎明行動，點解唔守落去呀，邊撚到驚

你用示威心態守肯定唔得，有邊次革命唔洗據點？我無怪散水因為大部分人只係想示威，革命係要犧牲好多野。你睇下我個post就知守得就要練兵，係新階段。依家只係流水式示威，同作戰差好遠。

每2秒射一槍咁制

+1
小鍵都開左post叫大家守
可以名正言順做兵工廠

你做咩要概念滑坡？
你轉移成個問題咁差，你係邊度學？

佢攻入黎點會死差佬？
如果死差佬會士氣減，洗乜一定要進攻其間？
任何時候死差佬一樣減士氣

你個腦諗咩？

小弟*

手足要安全

佢哋開Be water永撚遠都係散散散，Be佢老尾。能進能退能聚能散，係適當嘅時機咗適當嘅事，依家守城就係最重要嘅嘢。

中大散咗喇有乜撚用，係未散咗出黎區區開花呀，唔撚係囉，係未過曬理大呀？唔撚夠人囉。運動升級未呀前進未呀，有班人仲係度幻想唱歌撚狗等人權法過。

退守中大係一個徹徹底底失敗開決定。唔可以再重演。理大不是中大！堅決守城！

poly 咁守真係好無謂.........比人係咁射
呢個位根本無得推進

d 狗淨係射你ja, 佢地無諗過打入黎

西九龍站有5部🚔經過。

埋大要人

理大守得更無價值，留住條命，開多佢一個星期花，睇定啲唔好咩？

1. 依家守住條隧道效益已經唔大

罷工 罷巿 其實已經無乜效
就算黃店 好多都罷完第一日就開工
返工嘅9點返唔到 就被公司叫7點返

罷學本來都係失敗
教局未宣佈停課之前都係好多人趕返學
只係啲tg 令教局最終就範
但要tg 又何需堅持守城呢

2. 係咪真係守到條隧道？

依家情況比暴大時更差
暴大都係守喺橋口
依家連隧道口都去唔到只係守Campus

3. 隧道失守又如何？

除非佢將狗屋搬去紅隧24小時看守
否則必定可以重覆再佔

agger
土共都要守井崗山啦

啱，中大捉鬼遲咗比鬼入咗去搞內閧

要去邊
直接入Poly?

守唔守埋大其次
唔可以當手足condom 先係真

同中大果陣一樣

留邊個死邊個，你想幾多人守？

果100個秘密警打開陣地，

你陣地等死，

但開花係不敗之計

呢個世界亦無人諗過點破

入唔到理大架啦暫時
唯有去附近開花！
尖沙咀1330開花救人啦！

外面反包圍

理大唔好再退守！

重佔嘅難度太大基本冇可能！唔好聽班撚樣話守冇用！依家退咗係佔唔返㗎！

暫時還可以，搶路搶左成半日都未搞掂
連風都幫埋手足，吹晒去軍營

其實打對峙無著數，班狗分幾更又有邪教輪更，加無限彈藥外掛

要入琴晚入左poly 啦
班狗發洩式tg

理鳩得佢
呢個世界一定唔係佢講咁樣

香港仲係一個好撚落後既城市，
連好多中環工作都未有home office

當然關係於安全性啦

你搞鳩啲商人，關個政權咩事？

開花返包圍

快閃開花
係最好

做兵工廠既話你覺得黑警唔會強攻？

救poly !!

而家一定要搵突破位，死守食蛋唔無辦法

咩撚兵工廠 係抗爭者守橋 咪搞撚錯概念

你呢啲係建立係一個假想之上，就係黑警攻入大學好易冇代價！守嘅人一定全部死！你咁樣除咗將目前將戰果拱手相讓之外乜用都冇！中大退咗咁耐，幫到開花手未？開花開咗成幾個月比你開多一個禮拜可以諗到啲乜嘢好橋？仲需要睇定啲乜嘢？？

冇價值？開花嘅價值又係乜嘢？唔升級運動就唔會有機會進化！

想知道點解唔散 打擅長既游擊 琴日較早好似仲有得走？ 之後就地型問題包曬走唔到

尊重前線 只係想知道下打守城戰既原因

如果有錯我講句sorry先

繼續塞住紅隧

精銳用黎守唔用黎攻完全係資源錯配
決定守唔守衡量下得失已經好易計到
一條星期日既紅隧vs手足受傷被捕食二惡英
俾佢開得返紅隧 要塞返少少人返工時間快閃已經搞掂

中大果野已經係啦

對面一個都無小，點解78910月無據點，11月要據點？
真係己經夠打？
我尊重現場手足決定

但要小心有鬼導向危險既決定

祈求所有手足平安，明天成功開心，繼續最強經濟壓力

不要忘記當初嘅口號Be Water
落馬路打送頭機會仲大。

你點話點好啦

消耗戰，佢用庫房既錢買毒彈，
兩秒一粒，睇你幾時中毒死

我睇住直播 仲有fd尋晚入都入唔到

阻你一分鐘 求大家推比前線睇

[暖氣分析] 現代木馬記 綠狗配藍屍

油尖旺開花

殺狗為咩？

終極目標係真普選同自由民主

殺狗只係意氣用事，係士氣戰

你可以做乜都得，反正一定唔割

但留住條命先有機會煲底見

推推 快d幫手

ピシャリ

你有無估計過要幾多人力物力先守得住

再講，中大守得住，好大因素係和你塞既斷增援成效

果日有十幾二十架狗車，滿晒裝入去中大，但因為完美既塞，最後先入唔到去

理大四通八達，比狗圍就無得走

咁你殺到警未吖！？

中大地型根本唔同
得4個出入口，仲要係山上
打得最勁係橋，橋硬守都有得守下
其他出入口要封又封到
但poly係平地，勁多出入口視野唔空礦
極難佈防

Poly 人自己都出咗po 話尋晚海關處理有問題

#理大
1245 現時理大內示威人士極度疲倦，未有新一批示威人士頂上。大批防暴警察增援的情況下，示威者未必能夠頂住下一波攻勢。

黑狗點樣攻，我唔介紹啦
但手足就算傷一個我都唔想，縱使革命一定流血

我唔明你講咩戰果，而家戰果係經濟壓力己經上到港共同中共
佢地都感到我地攬炒決心

開心就係攬炒既最佳手段，咁成功，點解仲要進化？
對方都未有解決方法，點解你要變？當然小心計劃好重要

中大退左，咪睇星期一囉
星期六日無戰略價值，點解要爭？

頂到今晚就得，土共班老鬼夜晚唔係出黎同政府癲

❗️❗️❗️❗️❗️poly 要人❗️❗️❗️❗️
#理大
1245 現時理大內示威人士極度疲倦，未有新一批示威人士頂上。大批防暴警察增援的情況下，示威者未必能夠頂住下一波攻勢。

係真嘅 睇住班旺角入去嘅手足唔俾入

昂鳩，be water亦可攻擊，集中一點衝激嘅水！你哋唔攪高官富商，走去攪平民！入大學就唔係保護校園而係破壞校園，毫無軍紀，成班共産黨紅衞兵！劉邦入城都識得約法三章，深得民心！你班共毒上身嘅打靶仔，只係一班未得政權嘅共產黨！

所以話要守既，可能有極大既私心
同埋唔理啲手足既安危
一味覺得要守城先有成功感

救人集中係油尖旺 紅土

對等武力呀
人地拎走你舊磚，你火魔人

咁你同西灣河開槍嗰隻交通狗有咩分別？

土匪就係！佢哋風流快活啦！去到延安，南泥灣種鴉片，八餸一湯，晚晚攬女打洞啦！守條撚！無讀歷史！

要人！！！

求下大家 救poly 我知poly有好多不足
但入面個d人命嚟㗎
大家可唔可以救班小朋友

咁你攪美心......昂鳩！

咪撚守，咁尊重自己條命，快啲走
聽日一定幫你收返失地

前線決定 勿分化

你咁勁 點撚解唔去現場講？

推！！

美心基本上係第一個公開黑心言論

殺一儆百

你仲有聽到有人公開黑心言論咩

我本來覺得裝修美心唔合比例

但結果出黎十分好

成日話捉鬼 搞到無互信
大家渣緊個信念咩鬼都攻你唔入啦

宜家守城 有冇比人拉？
快閃 我次次都見比人拉

商場活動要繼續呀,唔好沈哂

好老實 長期咁守法真係唔係連法

呦唔到就前線決定！吔屎啦！成班共產黨一言堂，送人命去攪肉機！

人地要守可唔可以尊重前線？
點解中大守二橋個個去幫
Poly 就屌返轉頭？
呢個人地學校嚟㗎 屌
依家班popo入大學都有問題㗎屌

我尊重現場決定，但冷軍一定係決定撒，
唔會守囉，難守，除左近條紅隧，有咩價值？

咁應該點做 衝上去打埋身？
定車佢磚頭？

無拉，但好傷囉，大量吸tg，毒氣室咁
快閃比人拉果啲都係途人多，途人會上去屌狗

尖沙咀，MK救理大呀

我都知poly有好多不足 佢地有d緊張態度唔好既sorry 我自己都受咗佢地好多脾氣 國難當前 放低以前既事好無 我剩係知呢班全部都係人命嚟 係咪要係鏡頭前死咗人 仲要屌佢地？

我面對面對住佢地講
佢地唔肯走...

暴大嗰時 車出車入成車血
其他人都唔肯走...

如果現場講有用就唔會有呢家個狀況
唔係勁唔勁問題
係真係擔心都喊但諗唔到咁守落去可以換嚟啲咩

推啊屌。油尖旺啊開花啦

點解中大最後撤？
因為知道錯左，唔應該守
我知果個你學校，好想守，但唔守係咪會成間唔見左？

出黎喇

救人呀
Poly尋晚頂到依家喇
求下你地可以幫手就幫咗先呀
有啲乜嘢做得唔好，要屌嘅，過咗呢關先好無

Sos

理大自己攞黎

係，班Mk...

點解唔諗下？我唔係叫你打埋身但真係一樣都無？啲創意用曬啦？一嚟就用我方最高武力？
人地就係想你打死佢，燒死佢，你估呢個政府會在意嗰幾條人命咩，你送核彈比佢，佢借機影響港豬同中立撚，佢真係開香檳喇

一步步嚟，呢樣可以參考黑警武力使用指引

成條紅隧封左梗係有價值，現場手足加油

你都識得講喊同擔心 如果佢地決定守可唔可以體諒尊重 用行動去支持佢地？
成日都話守會傷會死 就係因為你地個個次次乜都怕 好似機場咁 一見狗就退 一見tg就走 依家搞革命呀 係會死人 係會流血㗎 要進攻㗎 唔係下下有野就走就退 依家poly咁多武器 等班狗攻入嚟 一人一個火魔都整撚死佢地 守poly唔只代表被動 我地都可以代表攻㗎

但星期日果條有無意義？
你要守18個鐘喎，真係值？

後果自負？
老解？

成日話保住點命bewater個班
跟本就係貪心怕死 想贏又唔想付出 唔想有代價
poly既人死守，你得1樣野要做，就係入去幫手
吐露港已經無左
紅隧無埋建議大家番屋企訓

早啲返去訓教聽日早的開花仲好啦，依家咁聽日仲有力氣？

我係覺得撤左冇咁易比你再佔返，狗實做野唔比你再佔

Agger

吸tg你都唔肯話危險，你係屋企叫口號啦

你就嚟俾人屌做鬼
我幫你頂住先

首先你唔好自行想像咗我係企咩位置做過啲乜嘢
你上面都係隨便假設人地無上過前線無同其他人講過商量過我先講畀你知你呢個真正無上過去出聲o既人實況係點
我只係純粹覺得今次真係損失太大效益太少

你睇下中大點解搬石上二橋就知啦
成班覺得比狗拎完仲可以拎番真係太天真

無可否認 紅磚揸住紅隧春袋 佩合黎明行動天衣無縫

其實中大吐露港都係啦

成班撚樣散水又分化又叫人退

手足頂住 晏d有援軍

我無講過我有革命心態，我只係知分別。我只係個平時會睇下書嘅學生，知勇武有用但勇唔起嘅人。所以你見我無批評過任何人，只係俾意見。

唔好理隻狗乸
專心睇其他位
佢地可能特登同你嘈交
分散其他位注意

咪倒轉角色囉，佢守住，我四方八面去佔
唔係更加有勝算咩？佢守紅我爆左七含道
佢爆守七含我爆公主道

堵同清時間上差唔多，但係中間兩個既時間都係堵緊

你再睇埋另一個post 講既，佢主要係用理大引援軍比佢捉

水炮車到，爆鐵絲網走人啦

其實想守幾耐

加油呀
頂住呀

救人啊

所以Poly一定要救

手足好勇
加油呀

理大要人啊屌哂你地老母

理大今次嘅程度絕對不比中大輕鬆

要人！

油尖旺開花救poly!!!!

班poly人呢？ 同中大兩碼子嘅事

玩撚完 個個連登尻up開花 人都無

尋晚趕人走今日嗌救命

好多速龍。 。。

啱呀 師兄
係到守poly 做乜
今日散 聽日再黎過

點解會無人開花？
去晒集會？

有人救救理大手足

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕